[拆彈] CCTVB播啲片對我地不利

屋企人電視睇到CCTVB新聞
狂播示威者圍打警犬、鐵枝飛中記者、破壞藥房等

屋企人就開始話：
警察都係打份工姐、人地都有阿媽生啊、呢啲應該拉晒返去啦

平時我都駁到，但今次真係諗唔到點拆
有晒片做證我諗唔到點駁

求幫手
我已經忍咗成晚冇出聲

有喺屋企group send返啲黑警濫暴片俾佢地
但佢地睇到CCTVB啲片就話係示威者錯先

點撚樣拆

相信好多人屋企都係咁

集思廣益諗下點拆好

事實係咁
唔撚通告鳩cctvb報假新聞咩屌你

拆乜鳩 過撚左個幾月仲講得出呢D野既就算撚數啦

和平示威左 政府:noted with thanks
林鄭都話612之後先覺得要"做d野"啦

叫佢上youtbe睇片啦
你話tvb老細係黨員黎，唔通中央台會播公安打人既片？

同埋咪再講打工論

唔好理d屋企人就得

問題係佢地鬧啲手足
我唔想眼白白睇住佢地反對示威者

直接屌鳩佢地囉

手機連電視度 播堅暴徒片

唔洗講咁多 將軍澳遊行大家識做

唔撚洗拆
聽日沙田見

用港豬mode

又唔係飛中你，咁激動做咩

唔忍心由佢地鬧手足
同埋我老豆有睇蘋果
態度係好咗
但今日又打回原形

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

日本皇軍都係打份工

泛民議員，你地立即要開記者會講黑警打人和執法不公！

有線都係，都係播打4個差佬同記者俾鐵通掉中

睇得CCTVB 拆條撚咩

其實唔洗理
佢係藍既警察打人佢地都係話打得好
駁黎冇乜用
諗下下次行動點仲好

如果係包容到水貨客咁多年
點解唔可以包容一日半日既示威
唔明差佬做咩出黎搞事
講真成街都藥房好撚慘架

仲有，我老豆老母：
遊行咪好地地，打差佬有用咩？

依個時間仲睇cctvb 仲要信既 基本上無得救

今次有埋片做證我都駁唔到啊屌

轉睇香港電台 免費

「的確係會有d人激進d既，就好似九龍灣打人個個肥佬咁」

認住呢隻CCTVB 嘅狗，成日屌示威者

咁啲片唔係搵演員拍出黎 咁可以點姐

你點解唔del 左tvb

民逼民反 係要過界d
冇放火冇黑警斷手爆江算係咁 示威者仲多傷你老母

係警犬郁手先見人就打
掟嘢係唔俾啲警犬再衝前，係出於自衛同保護其他人
呢個係事實，叫佢唔信就睇返直播

問下佢，如果前面成棚差佬上晒gear
俾著係佢夠唔夠薑郁手先

幫全家裝蘋果APP..開POP UP..
幫佢地登入

del撚左你屋企個TVB台佢

轉台啦屌你仲睇

香港真係慘，打工果個就要放過，市民反而負責受罪

係
岩岩先嘈完
因為on9tvb

我有撳過去
但佢地嫌得一枝鏡、live又冇旁述
結果撳返去83

今晚仲仆街
狂播去搞鳩藥房

如果黑警打人先過CCTVB播既野
睇睇時序拆唔拆到

轉台有線/now新聞，
然後話果幾個人無委任證，點知係唔係冒警

咪撚再推啦
屋企啲廢老得個講字
佢認為點咪點囉
我地出黎賣血賣汗咖
今日上水把鳩幾火
聽日沙田打一賠十

開其他兩個台嘅新聞畀成地睇啦
仲睇cctvb

屌你老豆老母講得出呢啲野都係唔做任何野既人黎架啦，出過黎遊行一次都知警察係幾咁仆街啦

各位又可以block一件

拆你老母閪咩
TVB = fake news

邊個再話屌tvb 係失焦我第一個屌爆佢老母臭閪

del 曬81-85台,
係smart TV再改埋pw
之後裝埋nowTV , 只係睇香港開電視(icable)+ViuTV + RTHK

俾佢睇buy

俾公安打唔通真係企定定俾佢地打咩

掟鐵通好過公安掟磚

聽日下晝帶佢地出沙田飲茶
俾狗棍扑兩下就醒架啦

Viu 香港開電視

巴打贏定輸

嘥撚氣
你唔係藍絲就唔會睇TVB
既然係藍絲你比咩佢睇都一樣

之前連儂牆個肥佬打人十幾拳
藍絲whatsapp群組話打人嘅係黃絲暴徒添

花精力去理呢啲嘢好無謂

我屋企個廢老就係咁 警察打人噴面啲片完全唔睇 淨係睇cctvb 仲話警察無追住人打

今日有邊台唔係咁播？

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

打爆部電視
利申：打爆左
老豆仲未敢叫我賠

搵日帶佢落場飲茶啦，最有效

破壞藥房我真係覺得完全係比位人入

我屋企都係咁
話咩將心比己 人地都係打份工做警察
點解要咁樣打人

之後我話上幾次冇咁激嘅時候
佢地夠有晒保護裝備係到開槍射催淚彈

佢地又係到講 咁你地唔出去搞事就唔會咁啦

之後影住間藥房比人扔野
又話咁樣唔比人做生意 咁樣和平咩

我又話人地日日係到炒貴曬d奶粉
不斷開鋪 之後再自己賺到笑 再幫手炒貴d樓
你今日睇到佢地呢刻慘 但之後就係我地慘
其實個問題係政府到 唔係政府唔主動解決問題
市民同警察會搞到咁咩

但佢地都已經係深藍底
講咩都冇用 點樣都會盲撐 講多曬氣
寧願用番啲時間做下其他野幫手

一開始拉打人搞事既癈中癈老就咩事都無
次次都係咁:
1.癈中搞事
2.遊行人士投訴，黑警唔理
3.遊行人士圍黑警，黑警就武力升級
4.黑警保護癈中離開，遊行人士不滿
5.黑警暴力清場

邊有得拆，真係有做

推

執法不公就係重點
警狗濫權, 濫用暴力全無後果
藍絲打人就放人走, 我地就又拉又打

點服眾?

播返曬今日啲人受傷既片俾佢地睇

唔駛拆
講左成個月
聽一早聽左唔會再信
唔聽講幾多都冇撚用

係，我老豆：
困住佢阻住人做生意就算啦，扔人啲貨又噴人CCTV做乜？

我已經話因為佢地啲貨擺出街，係間舖衰先
佢就駁我咁破壞個閘同CCTV做乜？

我老母睇完都話啲人痴線 呢啲時候一定要心平氣和咁同佢地講發生咩事
難聽講句 佢地呢啲唔燒到埋身唔知死

聽日見

我媽都係咁

播示威者嘔血片

問題係個垃圾政府到

rthk 個新聞的確好趕客, 屋企人覺得同魚樂無窮差唔多level

呢d真係嘈都廢撚事

唉 我都係 我屋企人話各位兄弟抵撚死 我嬲撚到無野講

其實，當年納粹黨員覺得自己無罪都系覺得自己打份工啫，甘結果有無罪？

食屎啦CCTVB 搞到我一返屋企就鬧交

打錢買now
然後del 左tvb個台佢

唔好諗住錢都唔洗比就可以解決問題

我老豆老母黃絲架
不過係和理非囉
佢地讚成一切和平嘅抗爭

哩個時候仲睇cctvb，根本無得救，由得佢啦

我老母都戒咗啦

幫佢地取得選民登記

抗爭唔好著眼啲官媒
官媒會播不利政府既片咩

搵，其他傳媒嘅片段比佢睇，話呢個先係真相。
搵「對比」，等佢地自由諗下。自然會有可能入腦

頭先香港開電視都有個節目係咁報
應該有線黎
以為自己睇近cctvb

你同佢講和平有用，點會要用到暴力

cut 撚左cctvb 佢

父母果代唔會出來架喇

最重要阻止佢地投票

是撚但啦！

好心你開住apply now icable俾佢睇啦

當年日軍都係打份工姐

記住成王敗寇

樓主坐咗幾耐？
好似發現新大陸咁

上次都用哩句搞到我班廢老親戚無聲出

相信上水居民有外出果啲唔會咁諗

老實講呢啲時勢仲睇tvb已經無得救
睇得tvb都係無撚腦
一係幫佢轉台
一係斷絕關係
拉攏呢班人根本無用
佢地終極和理非有事都唔會出黎
剩係識得用把口屌屌屌

del撚左個83台

出沙田感受吓

學生定打工 CUT家用啦
佢鍾意先入為主 你咪朝朝比唔同既警犬片佢睇

飛鐵支，搞商户請問係做左啲乜野呢

佢地話睇咩台都一樣
只係用嚟接收資訊喎

watch NowTv News !!!!!

It’s fucking FREE !!!!

扑頭嗰啲就唔播

Cut 台啦

你同我老口吻一樣嘅

Tvb新聞組死全家

挑 打佢咪野佢囉
洗唔洗whatsapp通知左先呀

同佢地講cctvb只係播幫政府d片
再俾事實佢地睇，記住態度好咁樣坐埋一齊睇

同佢講左我今日有去上水之後盲開始發爛
到今時今日仲敢講 台灣殺手案 同 啲人收錢
唔夠我講之後無恥咁話: 你以前唔係咁 一日都係你女朋友
我: 我次次去都自己去 佢日日都番工 關佢乜事
佢比左段TVB 啲人用鐵柱反擊黑警 同 唔知邊到嘅片(啲人放低啲長鐵柱)我睇
有咩方法感化佢

係你地班警察同埋政府高官話我地聽和平示威係冇用架

打預防針 睇新聞之前睇左其他台先
岩岩老豆一返黎
就開左個NOW新聞佢睇 一齊係咁屌警察

你無腦架？咁都諗唔到點拆，熄電視，解釋囉，成個困腳仔，乜撚都要上黎問

on9 唔係tvb佢地會比人洗腦

首先俾返啲片佢地睇 俾佢地睇下班狗點樣扑濕啲手足 再問佢如果俾人咁樣砌咗成個半月 佢會唔會選擇還拖

搞藥房點都拆唔到
人地只係做生意

我有send俾佢地睇
但佢話係上頭叫佢地扑
我噴血

算啦 佢地都冇得救

好簡單，唔睇CCTVB，去訂Now TV 一樣有24小時新聞台。

利申：前日訂咗Now Tv 都係$117一個月

官逼民反
佢哋做初一
我地成百人圍4條友仲冇穿冇爛
你試下外國

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

今日損失惨重

冇其他免費24小時新聞台，老豆一話要睇新聞都淨係可以轉cctvb

示威者圍黑警就大特寫係咁播
班狗打議員打記者逼人跳橋就乜春都唔播
Dllm淨係一兩句帶過有示威者被噴中胡椒受傷

好撚嬲
好撚想收cctvb皮

人地落order唔代表要扑頭

著番成套裝
用同樣武力打自己老豆一個月
佢捱到唔還手既以後唔出去日日係屋企撐政府有冇得諗?

同佢地講唔好被洗腦！

睇多幾個台先講啦！

唔比家用

有一日十真係要武裝既話
佢地將會受到警犬既待遇

做野要諗目標，目的

我喊住好嬲咁同阿媽講
你係咪覺得示威者好衰?
佢話係
我話, 係警察打人先, 佢地一路向前, 一路打人,連女仔都打, 有個仲比人打頭流血
媽: 應該宵禁啦, 夜晚出街好危險

我: 唔係夜晚出街危險, 係有警察既地方危險, 佢地入夜先黎打人, 比人打頭個個流到一地都係血
中間有好多野講左
我同媽講, 你可唔可以唔好比TVB D片....... 影響到
係警察打市民先, 警察full gear, 市民呢??
佢無出聲
之後佢話要瞓, 完

但已經嬲到我想打爛個電視, 呢次真係嬲到震晒咁講, 好嬲

用小小時間 播下其他片段比佢地睇
話係tvb唔會播既野
播下啲舉晒手 撤退緊既示威者都比人9噴9打既片
因為佢地見到黑警無喇喇發癲打到啲人 就會轉下風向

一鳩熄撚左個電視佢

佢哋懶過西 睇兩眼cctvb就好似睇撚明曬件事
上親youtube都係睇埋啲垃圾大陸劇
一係親明星花邊新聞on99

裝有線 / now啦
百幾二百蚊包上網&新聞

你咪比返D衝突前既片佢睇囉,清楚見到係狗衝埋去人到先

對深藍既佢地
點解釋都無
專心打好依場仗重好
睇TVB個班 多數都係港豬黎 最多咪嘴炮下
真係無咩會影響到

有咩問題
民意歸哂邊
播咩都影響唔到d咩

反擊差佬無問題
唔好TK中埋記者...
文宣都好難幫佢地兜

我好愛我老豆
暫時想以理服人

引用黑警高層: 前線情緒起伏難免 有講錯做錯
市民情緒起伏難免 有講錯做錯

呢個真
中記者呢下我都呆咗

做咩畀佢哋睇CCTVB新聞？

要比港豬更港豬

屌佢tvb報假新聞係人都知，叫佢睇港台啦

咁意外嘅嘢

播返哂黑警加十三拳比佢睇

delete 左個CCTVB

你叫唔醒扮訓既人
佢地唔肯信 你點講佢地都唔會講聽

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

呢個冷處理啦
冇得兜
下次鐵枝唔太長既話留黎做近戰武仲好

其實一早已經歸晒邊，唔洗理佢哋點睇

肯聽

比佢聽下劉細良講野

正啊巴打
終於有罪證合集

唔好叫佢地自己上youtube睇
你bookmark左d警犬片隨時ready俾人睇先正確
612之後有人同我講示威者暴力
我都係即刻拎電話show中信段片好簡單咁解釋警犬點癲法
除非佢地一向都係完全唔肯聽你講野, 如果唔係的話慢慢講返cctvb點偏頗法其實係work

算9數啦
我聽住我老豆睇住cctvb係咁大聲屌都已經當唱歌 有d人冇撚得救

各位問題係身邊d後生淺黃依家睇tvb都係到話埋示威者
應該點做好

自費申請 now tv , 同佢地講畀左錢 唔睇好哂錢

日日播 now 新聞 同埋 睇 now 節目

遠離 CCTVB

仲要話難怪警察有情緒

同佢講 咁多嘢講 岀去咪知發生咩事
淨係識睇cctvb 俾多啲platform你fact check 又嘈
收皮啦

幫屋企人整facebook like新聞page
佢地用用下會慣 見到留言會係咁look
出部電話比佢

諗下點拆左個83台然後申請NOW俾家中兩老仲好啦...

屌 係咁問我 你地班後生搞事呢啲對下一代好咩？
真係好撚嬲
藥房個到又係 係到可憐 叫佢去上水睇又唔撚去

咁警察打鳩示威者又係咪狂徒啊？
屌你！
唔係啲狗放打人既光頭佬、唔係狗無啦啦放胡椒噴霧、唔係佢地無啦啦出棍打鳩人，點解示威者要出手啊？傻閪。返大陸啦。屌你老母！

問佢地難唔難怪市民有情緒

一返屋企就用手機駁落電視睇蘋果、立場、港台，之後再睇cctvb屋企人都話cctvb偏政府。完勝

tvb活動野貓式 突襲

有滲透緊
佢地見啲狗濫暴嘅片，會話啲狗唔啱
但見到示威暫勇武，又會話示威者唔啱

CCTVB播到警犬好撚無奈 又被人打

你要拆就比錢買now

已經慣左係屋企見佢地睇cctvb新聞，就走返入房。唔想聽到佢地鬧d手足。

由運動開始，我媽都會聽我講，由藍色變淺藍，但佢老公日夜幫佢洗腦，講埋d歪理。仲成日有意係我食飯時，講說話比我聽想洗埋我腦，我就會完全無視，加快食完飯，落返房。

就算我點心平氣和解釋，講唔夠兩句，佢地就會起晒鋼，係咁鬧，我已經放棄左，佢地冇得救。

睇viutv lor
幫佢電話裝連登

講啲嘢同我老母一模一樣。啱啱食飯我轉32台去睇live。睇睇吓，佢竟然話好煩，唔好再睇，我嗰陣即刻著火返房。

同屋企人嘈真係冇意思，到今時今刻仲執迷不悟，證明冇得救。你點同佢解釋，佢都唔會改變佢地個立場

講返前因後果比佢地聽
先撩者賤 就係咁簡單

仲睇tbb都係無腦藍屍咪由鳩佢囉

買有線 now 啦
cut埋個台佢

個個星期都暴力清場
咁都仲支持個啲祝佢出街比黑警扑到爆缸
我都廢事同屋企人嘈
直接轉去now

冷處理啦⋯⋯上次九龍灣有人被打十三拳，都有人屌點解唔還手，有啲藍屍甚至話條友想岀位先唔還手添...

所以根本點做都會有人屌，都係個句，明嘅只會愈明，唔明嘅永遠都唔會明

唔打倒佢
你前線點犧牲睇tvb果幾百萬人都當你係暴徒

問下佢共產黨個江山當年點拎返黎
靠愛與和平？

貼資訊 去連 牆

所以連儂牆好重要

裝Now TV喇廢物

屌Tvb真係好高攻
岩岩見到Tvb果條片
啲人執緊貨入去，個啊嬸又掉翻人啲貨出黎
我睇到果下都心諗做乜鳩又招人話”ban”

哂氣

本身係藍既點就算中立報導都會睇到暴徒架啦

本身係黃既就算點播都知係fake news

又5知上水情況 一尾話人搞事
我唔係住上水都知嗰度變晒
屌 放緊假真係貪得意去玩命咩
話搞衰香港 唔搞就真係衰啦
你班廢到時死晒而家當然兩手輕輕
我仲有排捱吖屌你正苦

其實今時今日都仲會睇cctvb 新聞 都冇得救嫁啦 拆黎做咩 我家父本來藍屍 佢戒左tvb 開始變中立了

依d 咁既垃圾topic 帶風向post 都幾百正評

冇同佢講野好耐 驚忍唔住爆

我屋企人支持架
唉其實佢地係黃絲和理非
只係反暴力
我覺得有得救架

拆撚毛，反左咁多日都仲睇緊既唔死都無用，留返比佢仔女管教啦

已經諗好解決方案同做左。

連儂牆其實要貼多d資訊

叫佢地睇立場同蘋果
佢地一睇cctvb就幫佢地熄電視

我老豆70歲 個人性格好仆街
有日睇睇下轉台viutv 話唔撚睇tvb 新聞
算你啦 廢老

岩岩我啊媽都係到講緊 我都唔知點應佢好
考慮緊轉now cut咗CCTVB佢

剩係龍豐係上水已經係十間
影響民生 食野都唔知去邊鳩到
你又唔幫啲居民拆彈？
要被影響既居民冒死去拆電視粒垃圾彈

我開住live同老母一齊睇，佢係咁屌d黑警打示威者老母i love u

首先係要解釋到點解會暴力衝突會升級先
下下都當係個別片段咁睇會冇乜意義

你又未迫到tvb 跪底, 但又大大聲話要全城杯葛佢, 你都預左tvb 新聞係對你不利, 如果要驚, 咁點解唔忍手?

但問題你落到場, 根本都無人無時間會諗呢d, 有時差佬係策略性示弱引9你, 就係想製造呢d 畫面, 但示威者太易中呢d 計

俾黑警噴舉手媽媽條片佢睇
你話應該拉哂D阿媽

睇下佢咩反應

如果真係有呢個人數既「暴徒」
在場差佬唔死都重傷啦

Brain is awesome

如果係中間派 其實可以拆
我今日一番去就同老豆老母屌
你只要話 你個女係現場差啲俾人打
之後話佢地知 係藍絲搞事 明明打算和平 都冇人帶gear 啲差佬無啦啦出椒 又去打啲遊行人士 咁唔通由得佢地打？ 有4個警察俾人圍住又點呀 啲人俾狗打到暈左吐白泡 流到成地血 咁就得？ 佢地咁打人俾啲人圍住 都仲打人 拋下鐵通拋下遮咋喎 唔通要啲人俾人打死都唔還手？ 佢地4個咪又生勾勾出番黎？
係外國佢地俾人打死左啦
試下講唔講得到
我地一開始係想睇下咩事 就俾人打+出椒 咁又點計

記得連片俾佢睇
要link 再問

算now新聞 就駁到 警察無理追入商場打鳩啲人 仲逼到個年青人差啲跳左落天橋

唔洗考慮，即做啦
我老母就係睇now cable 多所以冇事

【拆局】抗爭陷入死循環

所以我地只可以成功, 改變現況

幫手hit youtube view rate 啲廢老好鍾意睇youtube片

繼續全方位狙擊CCTVB，冇其他方法

蘋果有睇
但始終手機太細同唔方便
喺屋企嘅時間會優先選擇電視

同埋今次重點係：有片為證唔止係報導手法偏頗平時CCTVB偏埋一邊嗰啲佢地都有鬧架

睇live見到依幕都心諗：死啦一定比cctvb狂loop

Del左個台 俾viu，有線佢地睇

你屋企人呢班花生友根本就冷漠無腦無視野
就算下次有示威者比狗殺埋上報
佢地咪又係只會隔住個mon拋兩句廢話
佢地會為社會做啲乜？

拎部電話出嚟, 最好平板或者laptop
上youtube FB播D正常新聞佢哋睇下

如果屋企部係smart TV, 直接上youtube或者手機cast過去啦

同佢地解釋清楚點解會出現咁既情況？點解係上水.行完條橋發生咩事、橋底班黑警點亂打人點放椒，係要日日講，講到佢煩唸經咁，我都用左4年先令廢老變黃

Thx啊絲打
我都試緊同佢地講係啲狗撩交打先

第一:比番啲狗暴行片佢睇
第二:示威者都有阿媽生
完

係唔係TVB新聞部都對香港人不利架啦

講真 有關心依個運動嘅人都知tvb咩料
其實我地控制唔到佢作咩故仔
應該諗下點樣可以令比較公平中立嘅媒體去取代tvb個位置
今次tvb擺到明係央視嘅作用
不過都好 令更多人知道佢嘅真面目
愈來愈多人唔睇佢嘅新聞 依樣係真嘅

好多巴打可能唔想吵，吵都無用
其實唔係架

你越退，佢只會越覺得佢自己係口岩既
越覺得你係駁唔到，越無道理
所以點都要撐
就算贏唔到，點都要50 50
佢話示威者倒貨，你就播黑警無雙
佢話示威者拿鐵，你就俾爆缸相
千其唔可以俾佢有一刻覺得差佬係正當既（事實上都唔係，今晚明顯開P）
要黑，一齊黑
當大家個秤差唔多，但一邊係出緊高人工，高福利，點都講唔過去

CCTVB仲播咗TK記者同破壞藥房
唉屌我真係好想永久刪除83

唔使拆
同佢講之後繼續升級

將心比己
自己屋企樓下變曬藥房同水貨客又接唔接受到先？

如果佢接受到
再問佢點解包容到水貨客同成街藥房
但就包容唔到一日既遊行示威？

接受到遊行既話
咁警察又做咩要出黎阻頭阻勢
行完就散架啦
根本係班警察搞緊事

仲要話佢知
造成水貨客同藥房問題
係班鄰國人唔去爭取自己國家既食物同藥物安全
然後落黎搞到係上水住既居民啊

聽日可唔可以諗辦法拆撚左cctvb個攝錄機?
佢冇得影就唔會呢啲垃閪垃新聞播

咪同佢理論
話人地住北區日日面對水貨客,投訴又冇用,容忍到冇得容忍,迫於無奈先要行到呢步

之後反問佢如果你係上水居民,你會點做？

屌真心 佢地係天橋落黎 又用棍同胡椒由行人路趕啲人出馬路 做咩啫 我果陣俾人推住係度呆撚左 心諗大佬我邊度有威脅過你 cls 都冇人有gear

樓豬會唔會失敗左啲...
「警察打份工」言論都講左成個月點駁

佢地就算買都唔係呢一兩日就可以買得到

藥房單野其實好難駁
我試過搵返其他新聞live都好難搵返前因後果
tvb狗左搵到一單不利示威者既就係咁播

收皮啦屌你老母 黑警打人會唔會狂播嘐

裝nowTV啦！！！！！
求其買個99蚊兩個組合plan就已經送新聞台同直播台你睇，同埋now news個app免費架！！幫埋你屋企人裝晒佢！！

屋企人就開始話：
警察都係打份工姐、人地都有阿媽生啊、呢啲應該拉晒返去啦

反駁:示威者都有呀媽生 警察都打人 咁點解唔可以拉番警察?

港豬mode:關你咩事 又搞唔到你

同屋企人係溝通唔到 唯有唔理佢地講嘢

有片點駁

老老實實今次搞9人d鋪，我老母都話搞到唔想出去遊行，話唔想助長d人'出氣式'行為。我都無得好似以前咁理直氣壯。除左可以話係只有少部分不知名人士搞野之外都講唔通

香港人唔係以真理支持抗爭架咩？我都唔明攻擊行為(除左自衛)以外，點解要喺無會開既時候衝擊or拆9人地野。

唔分化，但要汲取教訓。理解負面情緒要宣洩，但搞得多會誤事。

呢場唔只係恐嚇水貨店同對黑警以牙還牙既戰場。

求下大家，記得五條人命，記得五大訴求。

不撒不散。

「冇勇武派依家送中已通過，當和平示威無用，政府執法不力，上水居民被擾多年，你就會明白，你可以唔支持，但會認同」

傷人都有分失誤同蓄意
BTW想代手足同受傷記者講聲sorry
我哋係訓練不足

準備搞
諗緊如果先斬後奏得唔得

開網媒，狂播立場同有線

真係好撚憎港豬

唔好咁講啦
大家自己人 冇人怪你

事實
冇人衝一衝 送中已過

發起全民投訴TVB: 通訊事務管理局
咁和理非應該好多人都做到
12000宗太少了

係 屋企人完全睇完就當事實全部

睇埋波，要？$

叫佢唔好淨係睇CCTVB睇下其他台
佢同我講唔通睇蘋果咩 咪仲有偏見

要爭取大多數市民才有利

Push

咪撚臭係成撚日care班同社會脫撚曬節嘅人把撚

其實到今日都仲睇CCTVB
仲要係CCTVB 既新聞 已經係冇得救
所以你唔洗太介意一D 蠢人既想法

呢啲都有做
但佢地一攞83啲片出嚟話暴力
我就由理直氣壯變到駁唔到

光復行動有前因後果 唔係點解叫光復行動
打鳩差佬一樣有遠因 就係警權過大同政府包庇
你自己唔了解 就唔係大條道理上黎賴死過說服唔到老母
更加同五大訴求無衝突 講到明721重返金鐘 你割乜鳩?

依家cctvb係刻意放大示威者既暴力 抹除黑警更嚴重既暴力
已經係講緊大話
咩叫有片點駁? 全世界得cctvb一間媒體?
你有心既 俾埋其他媒體既片同相你老母睇
咁咪駁到囉

比68蚊買now law

係咪其他電視台比較好

警察點會無啦啦打人
係你班暴徒郁手先

嘈黎有乜意思 要明一早明 唔需要浪費口水 一概唔理

岩岩都有朋友（長輩級）都係咁
係度話警察係咪生出黎比人打
真心覺得好攰 講都講唔明

典型廢老對白：條例都停左啦，你地仲想點？咪回應左囉

佢哋會話件事變咗質

Hi 死黑警
我屌你老母
Block得

佢地都覺得CCTVB係偏埋一邊係仆街
都有睇其他(雖然比例上少)

但今日係有片為證
唔止係報導手法偏咁簡單

nowTV好on9, 一定要老電先拉到線，又要同佢簽約
要裝都裝佢個now E, 冇記錯佢有D好平既體育19 plan幾十蚊一個月有埋新聞台

有片... 但前文後理去哂邊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

你重係到睇CCTVB係你地屋企自己問題啦，你拆咗個電視佢，CUT咗個台佢咪解決咗個問題囉。
佢齋播啲啲片實係無得講架，你係要唔睇NOW，唔睇蘋果嘅

錯字sor 不撤不散。

呢個真係好難拆
你話打差佬都可以話差佬郁手先

根本黑警有心被圍 上次77旺角又係

[緊密!!!!!!!] 聽日出沙田既同我睇哂佢!!

求幫推 巴絲全家幸福

Del左個台佢

黑警有情緒
市民都有情緒

一直諗唔明，係掉都係前線沖擊抗爭義士掉啦，幾時到你班後排和理非去出聲叫人停止？

up

有冇人一見到tvb又播依d即刻係屋企人面前打爆部電視，
一路屌tvb失實報導

最多之後買返部電視，係冇tvb既台
我諗你地老豆老母會嚇到睇其他台囉

佢地終於瞓咗
準備好素材聽朝轟俾佢地先

有無得拆左TVB個發射站？

如果政府肯出黎回應，就唔會搞成咁

市𠯆人都唔想出黎，警察都唔想成日出黎做野

一日政府唔出黎，一日都係咁亂

香港就黎變泰國菲律賓架啦，因為個垃圾政府

有片影到
唔同平時啲偏頗報導
呢下先難搞

我有唔少frd屋企都有呢個問題

官逼民反
警逼民反

有 等你做

睇得tvb嘅人你唔係覺得佢哋無問題吓話

屌 加一

有follow其他source呀

但有份打返警察轉頭，咪即係要各打50大板？

你就當我係抗爭潔癖啦。

但單純同黑警鬥武力程度既意思，你答唔答到先？

佢做錯，你就跟住一齊錯，唔係小朋友打交咩？公民抗命本意就係要企道德高地。除非真係搞革命啦。

諗下幫手用邏輯黎spin既文宣呀！！

總之話人搞事既，直接同返佢講係個政府逼到啲人咁

唔需要做潔癖

我同老母一齊睇CCTVB直播（無計港台勁窒機）一路講，拿呢個警案黎架，衝出黎打人呀，拎警棍扑人呀，打記者呀

佢話啲示威者打警察我就話，唔通企係到俾人打呀，俾人打唔還拖呀，邊個打人先，幾個差佬俾幾十人圍真係有心打你你死左啦仲咁威武

sorry for 1999,真實對白

如果係一個有批判思考 + 有其他資訊途徑嘅人
睇TVB都唔會被洗腦嘅
平時佢地都有鬧TVB側埋一邊架
今次唔同在有片冇計

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

你想抗爭定拎光環

好work

啱啱先同屋企人開撚完片

但如果因宣洩情緒而影響宣傳五大訴求，計下條數都知唔值！！

用其他方式宣洩！

又唔係有人殺警
有咩好講

不利極咪又係果少少傷

第三段nice
大家一齊咁同屋企人講

( Show Blocked User - 葉啟明 )

辛苦了Ching

傷感情真係唔好受
相信好多人都經歷過

祝你屋企人早日醒覺

我都係一樣
好激氣
成家都有潔癖

我都知官逼民反係起因

但係咪點反都得先

諗一諗

要兄弟爬山 個行動要有明確目標先係抗爭

目標 =/= 起因

前因就係上水居民忍左好多年
投訴無用 示威無用
水貨問題阻左上水人咁多年無人解決
阻藥房做一晚生意就罪大惡極
咁咪離地囉
上水都係個住人既社區
比返應有既尊嚴係上水住既人得唔得

事你老母實
求下你快啲出去體驗下

又唔鬧得佢地
始終佢地仲係黃絲和理非
立場一致，只係對暴力抗爭睇法唔同

總之記住重點

點解要出黎搞事：俾政府逼

點解要打：唔還拖唔通企係到俾警察打死呀？真係要打警察死左十世，警棍係大殺傷力武器，扑穿頭好易死，警察唔應該亂扑人頭，警察衝出黎打人先

***唔係前線既陪住兩老係屋企睇CCTVB一路睇直播一路洗佢地腦，一定要逼佢地睇直播，之後個啲一定係cut到閪咁

鬧交ed
好勁個隻

好彩我一早已經ko 左83台。

屋企一定要睇now 新聞

哂鳩氣啦理撚得藍屍

多謝你

真心要努力做好五大訴求！！！

香港人加油！！

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

點解咁多支線
但都未有反紅媒遊行之類？
由一開頭已經見到紅媒影響幾大

起因咪就係遊完行散水班狗又衝出黎打人囉

過左個幾月都仲唔明？邊一次唔係班狗撩交打先？

仲同我講呢啲？

最低成本 最有效 方法就係攪掂cctvb, 傳媒好緊要， cctvb係商業機構， 斷佢財路好重要， 我哋搞佢成本好低， 一定要上曬廣告商facebook 洗版， 所有公開活動必定要支持， 令到佢唔可以 賺公眾錢， 佢哋啲藝員必定要犧牲， 佢哋可以去其他電視台， 記住 cctvb係主線

之前keep住放風話一齊參與TVB啲商場宣傳活動
好似都嚇到TVB
一齊去追星

幫手推下啦

最慘我老母唔係藍屍

佢只係一個typical花生友

為咗唔撞光復遊行， 暫時都未有共識出席邊個活動

我屋企好你少少
They yellow C

已經返左入房自閉

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

我屋企都係咁
遲早爆鳩佢地

我直頭拍枱嘈獲勁，家陣同枱食飯，各自修行
革命，需要犧牲
家庭碎咗，可以重建
香港碎咗，還可以點？

有線都係瘋狂播差佬俾人打/記者俾嘢掟到嘅片，冇乜提示威者俾差佬打

畀返啲警察打示威者嘅片佢哋睇

無會開衝擊係因為有個班年青人絕望到想死啊
上水居民比水貨客問題搞左好多年喇
唔好因為一間鋪頭一晚生意做唔到講到罪大惡極
你可能唔係住個區感受唔深
但唔好太離地得唔得

巴打咩都唔撚洗做

點解會有咁多負評

其實我地成家都係政治冷感派，但係今次真係官逼民反

我呀媽啲fd有藍有黃佢都唔會表態，但係就成日話啲人搞事，頭先一路睇直播一路俾我地兩個夾擊

係
係得晏晝嘅live有影到隻失控狗

警民積怨
佢地full gear 我地冇 佢地傷乜柒

由612開始都一直播暴徒
根本就冇得拆
71拆咗立會個反響都冇612咁嚴重

全撚部發佢晦氣就吹你唔漲

收錢遊行 -> 咁好搵唔帶埋我去? 有冇聯絡電話呀
示威者打人 -> 你又唔痛, 驚咩
痴牆 -> 咪係, 平時貼街招嗰啲人都要打啦, 拉埋去坐就啱
啲人成日去示威唔駛做 -> 咪係, 如果你去咗就冇得賭馬/打牌/煲劇啦, 咁忙怪唔得你冇去

fyi

吊你咩撚野論點！我地比黑警係應份,正撚常架!
班黑警唔係由609打撚到今日我地會還手!
傻撚咗!

直接del垃圾台啦

點解警察打人就得？仲要吓吓扑頭……

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

同你屋企人講
警犬都打記者議員啦
佢地咩都冇做架喎
2邊都衰 當打和super

事實就係相反囉

我媽依家係到鬧班示威者，以前佢都比較和平理性

企係到俾黑警扑死冇人會可憐你

個日守連儂牆個位哥仔夠企定定任人打啦，你地咪又係話佢on9

雙標狗
係 我係話你屋企人
你可以問下佢有冇有建設性既建議

示威現場一定有風險,你叫佢睇下個記者企位同其他記者有咩分別先
破壞藥房就唔知現場係點,唔睇哂前因後果唔評論住

我今日睇新聞 都真係將震撼
Cctvb係偏頗 但偏頗到今日睇完 都覺得示威者噴人地藥房既cctv係好不利

屌實有和理非會同情警察

明明示威時D狗係比示威者激到發哂瘋打9人

唉

同佢地講鬥慘論
示威者冇裝被警棍打痛d定係神裝警犬俾人打痛d

我媽：
二百萬唔夠咪三百萬囉
三百萬唔夠咪四百萬囉
而家咁樣咁暴力
嘥晒嗰二百萬人啦
咪靠投票囉，玩議席囉

真係和理非嚟架
黃色添架

是9旦囉，宜家係以暴易暴架啦
法律幫唔到我，我自己幫自己

一位媽媽既分享我係一個媽媽，一個普通到不能再普通既人，我經歷左， 生仔爭床位，搶奶粉， 爭公屋， 返學爭學位， 樓價高得高攀不起，依然要為生存而生存既香港人。我不再年輕，但我也年輕過……年輕人都係想要機會啫⋯⋯致唔認同近日年青人行為嘅大家，特別係收成期嘅人:點解年輕人要搞事當你係佢地嘅年紀時，申請公屋只要幾年就有，而家，申請公屋，單身由18歲排到50歲都未上到樓，而同時間新移民可以極速上樓而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，一年有過萬居屋供應，一年可以抽幾次，中簽機會唔低，私樓亦唔係遙不可及而家，一年一次抽居屋，得三幾千個單位，幾十萬人爭，仲難中過六合彩，私樓更加係絕望，除非你有父幹而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，政府正在將市民由木屋，臨屋帶上公屋，居屋而家，政府話年輕人冇屋住，可以住橋底水管屋或者官民合辦嘅劏房而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，雖然未至於想買樓就買樓，但要解決居住問題都唔算難，有租務管制，租都租得起，再加各種置業資助計劃，冇幾多人會因為住屋問題而冇得結婚而家，大把年輕人拍十年拖都唔敢結婚，就算結左分都要分開住，就係因為屋貴到租唔起買唔起而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，大學畢業起薪萬幾，食個早餐十幾蚊，而家，大學畢業起薪都係萬幾，但食個早餐係三四十蚊。而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，一個人做嘢可以養一家幾口而家，兩口子做嘢都唔知夠唔夠養家而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，撞正移民潮，做三幾年野就有得升職人工翻幾翻，公務員冇人想做而家，個個年輕人志願都係政府工，如果唔係，私人工隨時做十年人工都係多三幾千而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，公園真係公園，營地真係營地，冇錢去旅行，放假拍拖去行下公園露下營都可以享受寧靜而家，公園係大媽跳老舞揾生意嘅地方，營地就係中國人嘅免費酒店，仲嘈過旺角而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，政府係鼓勵建設香港，為香港出一分力，成個香港朝氣勃勃而家，政府係不斷叫年輕人去大灣区，香港冇前途架喇，但同時又不斷放中國人落黎而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，唔會有官二代富二代同你講成功需苦幹，因為當時苦幹的確會有出路而家，劉鳴煒之流最鐘意同年輕人講去少次日本就買到樓，但去少一次日本都追唔到樓價一個月升幅而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，民意能夠直達政府，建制泛民都可以響政府各部門佔一位置，更加唔會動輒被DQ而家，連監警會都容不下一個中間派，莫講話政府內部，議會就早已失效，政府議案絕對通過，議員議案就絕不通過而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，政府就算要顧及法治，都會顧及民情，例如ICAC成立後特赦貪污警員，六七暴動後一邊拘控暴徒，但同時主動檢視治港政策，引入多樣惠民政策而家，無論佔中後定反送中運動後，政府都只係強力打壓抗爭年輕人，判刑甚至比六七暴動更重，但政府絲毫冇檢討過自己嘅問題而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，對住嘅係一個會重視人命嘅政府而家，對住嘅係一個若蓮喪子嘅政府，係一個老師自殺因為唔捱得，學生自殺因為冇做好生涯規劃，年輕人死諫被完全無視嘅冷血政府而你，問佢地點解要搞事當你係佢地嘅年紀時，港督夠膽單人匹馬落區食蛋撻，體察民情而家，特首唔將方圓一公里封閉生人勿近都唔敢落區 而你，問佢地點解要搞事總括而言就係，當你係佢地嘅年紀時，香港到處都充滿希望活力而家，香港對大部分年輕人都係絕望，日復日工作結果連安居樂業嘅微細願望都遙不可及而你，問佢地點解要搞事我敢講，*假若而家呢一刻嘅你係佢地嘅年紀*，*隨時你仲激進過佢地*，🙃因為年輕人所做嘅野，只係想奪回以前美好嘅香港。#請隨便copyandpaste自行分享

【請廣傳】今朝商台非常感動嘅phone in

你俾返佢哋聽
最後嗰段瘋in
提返佢哋一啲佢哋忘記咗嘅嘢

再屌佢哋只係啲花生友
𠵱個幾月嘅事實證明
只睇CCTVB嘅人
連批評嘅資格都無

比多個例子你：
「個幾月前
你喺樓下間XXX茶餐廳食嘢
食親次次都有甲由
你唔係唔記得咗吓話？
間嘢啲衛生咁差
免費都唔食啦！」

如果唔啱用
請指教

你指你呀媽話佢有能力號召三百萬人出黎?

冇得拆~
圍摳, 唔係勇武~
再做多幾次可以返去起點~

呢度太多心急人! 勇武派唔考慮民意就遲早比人反攻!

都唔知圍打個4隻狗有乜好處?? 一群發脾氣發洩的小朋友~
一係你就革命, 入狗竇搶架生~ 跟住準備同老解戰鬥~
此路不通就忍下啦!! 發老脾有咩用????

認清目標先得架!! 舊文自推.....

但係其中一個訴求就係黑警濫暴

死左心，講左再講斷絕關係

巴絲打，大家可以同屋企人講，話有朋友喺tvb新聞部做，宜家入面好多負責剪片嘅係喺香港讀演藝學院呀、樹仁、浸大讀電影/傳理/新聞系嘅學生，新入職或做intern，呢啲學生落得嚟香港讀嘅都係老豆老母有米，老豆多數係黨員，公司染紅，袁志偉落咗order，100萬人大遊行之後，全部有關呢方面新聞嘅片都係搵呢啲內地生剪，唔駛教都知揀邊啲shot出街，local香港嘅剪片只係可以剪一般時事/國際新聞

所以一定要開live俾廢老睇

就算cctvb都唔會避到黑警鏡頭

咁你問佢，咁700萬人都出晒黎都冇用咁點算？
大家一齊坐係到等送中？

我夠話班黑警讀書個啲入過黑社會啦

奴隸心態，唔會聽呢啲

堅定流
報流料俾屋企人同CCTVB有咩分別

佢：投票囉
咁多人出嚟嘅話泛民贏硬架喎

巴絲打有冇人收過啲臨記公司搵人遊行嘅message cap圖，或自製，加埋果日撐警犬會班三合會班人嘅相/片，話俾屋企人聽，籃絲搵人混入嚟搞事，屈鳩我地，個個收咗錢架果班

立會主席一票都冇架喎

如果可以解釋到嘅話
多一個同路人好過多一個敵人

利申：日日同屋企人大戰cctvb啲新聞係真定假 依加佢地都開始懷疑cctvb嘅真確性

拆CCTVB最快

根本要少左tvb先

認同
我寧願以理服人感化佢地都唔想放棄佢地
下一步要諗點樣說服佢地勇武並非破壞

我收到風，班警犬對高層搵三合會嚟撐警極度不滿，打算搞個"撐警連儂牆"，全力po班三合會同班阿叔打人嘅相

有線都有播
點拆到藥房同鐵支呢？

鬧又唔會少忽肉嘅 由佢鬧囉 做自己覺得岩嘅野就夠

我明個個都好絕望爭取左十幾年普選，經歷過咁多次民意逆轉，睇住沙士後自由得興起，港豬屌人阻住領滙上市，六七暴徒做局長，司長非法僭建，689官商黑勾結、UGL調查不了了之，所有工程判俾中國建築利益輸送... 點會唔明。唔只社區，成個香港每日都好似笑話咁。唔係咩？

就當我係局外人。只係想提一下，著得起黑衫就要記得五大訴求。

將一切行為歸納官逼民反不夠spin。

謹記，出師有名。做行動係為左d咩。

講得出，一定有人幫手spin

講唔出，班人就當義士用暴力

加油！

係
TK記者同藥房嗰啲...學上面巴打咁講話嗰啲人係少數都ok嘅
對搞掂屋企人扮下割蓆

嘩屌
佢個樣仲深刻過立場同蘋果嘅記者

剪番段片係電視播

有線我裝咗好x多年，to be fair，啲英超歐聯冇晒，真係可以唔駛繼續裝，之前有線打算租ATV喺大埔公司做佢地新聞部office，都要cancel，仲有，cable之前有幫亞視買節目，唔係好多年前，係宜家嘅亞視apps，買佢地宜家亞視制作嘅節目，代表佢地都係冇錢搞，等死架啦，所以我係睇好如果大家齊心啲cut撚晒cable嘅話，有線係bye得bye，大家睇佢買韓劇係咩質素、歐聯英超傾唔到，local制作係啲乜，仲幫HKTV買幾年前嘅劇，就知間嘢霉到一個咩地步，係時候我地幫佢埋單，少一個紅色傳媒就少一個

警察都係打份工姐、人地都有阿媽生啊、呢啲應該拉晒返去啦

咁都駁唔到，呢啲冇logic嘅嘢

示威者都係示過威姐、示威者都有阿媽生啊、黑警應該成立獨立調查委員會還警察清白

易撚到

打差佬又唔係打你
咁錫啲差佬做乜

送中父母攻略

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

唔止cctvb
今日連CABLE 都係

我明

衝立會用一切理由阻止開會，有晒理據唔俾佢過，出師有名。

屯公大媽區，一齊行街施壓，區議會唔敢唔順民意有用。

而今日去到商户層面，人地仍然開舖，係相信今日係合法遊行，你搞9佢，原因係嬲，但今日搞佢目的係點？想逼佢閂門？係搞就施壓唔好俾大陸人落黎，唔女俾業主租俾d sup9藥房。

所以唔係出招本身既問題，而係幾時、為乜目的而出。

全港讀呢啲傳媒/電影/新聞系master嘅，九成內地人，因為點解？香港做傳媒相關嘅工作係唔駛去到master，degree已夠，除非諗住教書做senior lecturer，但內地人揸住個香港嘅呢類major嘅master，番國內工作好吃香，廿幾歲已經可以搵到份title好撚靚嘅工，even人工一般，但升得快，有料嘅廿尾三十頭已經可以升到上管理層

所以記者很重要！！最重要係有事實，有人影住！！

Tvb只係助攻。根本原因係骨子裡的奴性

你咪講亂棍扑中啲囡囡呀妹妹仔之類 唔好話鐵枝丫 所有雄性動物凌空飛躍去啲黑警到都似

話佢濫暴，唔好俾人影到你同佢一齊暴，而係不斷影實佢暴力對街無攻擊性既人，咁就最有位做！

我偷偷地將個台del jor 有朋友鎖左個台。然後鎖唔切我就同時係側邊播now or 立場live。 同時偷偷拎佢地電話unfollow 曬藍絲，跟手follow 埋黃絲。慢慢地幫手洗腦。一野唔得，要小小時間。同埋次次播tvb時就話下！佢又無播咩咩咩呀，嘩咁嫁。之後懶醒咁問父母，你有冇睇到示威者俾人打段片啊，定係我都漏左。潛移默化，次次都講，之後佢就會發現有好多野佢都冇播。

我老豆係黃絲，但佢睇完cctvb 既 示威者圍 藥房之後 都係咁diu 示威者。
但佢睇慣咗，佢自己都知但改唔到/唔想改。

我既解決方法係Facebook 幫佢follow 返 立場/蘋果，block 晒藍絲既page。

同多d同佢傾計

明明應該對準政權勇武
走去搞鳩啲藥房，唔通全世界話我地係暴徒就真係要做到暴徒咁咩
再係咁唔好話中間派，和理非都搞散埋

不過，你可以繼續話唔使理民意嘅

試下俾警犬FB 佢地睇下
比佢地比較下邊面暴力啲

個page 應該係最重傷嗰啲嚟

講咗十萬次TVB好偏頗 老豆老母都依然堅持係我錯佢哋真係理撚得你 電視播乜佢信乜

黑警咪教左你點做囉

成個月啦，唔撚洗理班仲係屌「暴徒」嘅人架 佢地唔撚會改變立場

搞乜啊！成個post都係到割蓆

分化POST
唔洗睇

此POST不代表所有人立場

講左一堆野...
完全避過搞藥房單件...
人地財物損失阿
等明天個老闆話俾你地搞到唔見左幾多
邊個賠?公家就話姐...私人損失實入9你
唔好講人家點衰有麥叉原因...衰左就要認...避咩野

爭取搞好民生同普選咁多年,政府都冇做好過,而家仲派警察咁樣對我哋,而家只不過係回敬返佢哋,我唔想坐喺度等人恰
另外做賊都係為生存,咁係咪比佢偷完搶完仲要笑住咁送埋間屋比佢

試著說民生不要說民主,應該會受好多
總之講一啲佢哋腦裡面冇嘅嘢佢哋係唔會明,要用佢哋認知嘅嘢去做比較引佢哋去諗,方法未必有用一試無妨

立場要堅定, 行動要理性
越做得多勇武動作, 就會被CCTVB影得多. 大家請記住.
ANYWAY,大家可以記住PC54262 其實都係好, 都叫GIGI MAK走,

你可以同家企人講, 警方唔係全部都係黑警, 都會有正常既警察
而我地示威者, 都係有和理非, 用武力既示威者是勇武派.
請體諒下..

法新社記者澄清唔係比警方打中...
所以大家示威者真係要. 立場要堅定, 行動要理性.
千萬不要下下都用暴力解決. (大家見某九龍灣事件被捱13拳之後, 條肥仔比人拉埋告埋)
可見,暴力解決係唔得架.! 只會令民意減. (事實係)

Google吓個葉啟明留過咩cm直接block得

唔需要拆，我唔知你幾歲，但你需要嘅係搬出去。

Cable 取態相似，大家留翻個人反紅企反紅媒。

我明喎

今日沙田吉野家已經圍晒板

以前我會笑9佢多餘

但宜家我都真係有d驚，希望今日唔好有人去拆佢個招牌同噴野

Cctvb日日老屈架啦

講真 就算要升級都唔係宜家dup9 d 狗同噴9人地鋪頭掛

做左就做左，但下次見到有人做，一齊阻止佢，為大家好

但做左就係做左啦 我覺得唔使兜

兄弟爬山 下次拉返d人返黎

時間順序要搞清楚

不妨比呢張相佢睇睇

刪晒cctvb所有台
本人已刪

做得出唔怕認，TVB又唔係做假，ban 什麼？

蘋果偏頗你又睇，晒氣

其實果堆唔係收錢做野既籃絲外，果班暴力傾向既人就係日日淨係睇cctvb

真人上街派傳單

應該拉佢地老豆老母同老師，因為係佢地教出黎

係你教我 和平遊行 係無用
佢地有曬裝 有幾傷呀？
就算有暴力示威者 要驅散人群 駛唔駛下下扑頭？
啲人散緊 駛唔駛出椒 出棍呀？
黑權濫權 過份武力 無委任證 必要追究

呢個真
個幾月都未撚清楚發生咩事
呢啲人唔撚死都係無撚用